<resources>
    <string name="app_name">Application Paris</string>

    <string name="navigation_back">Retour</string>
    <string name="social_link">Site Web</string>
    <string name="logo">Logo</string>

    <string name="tab_restaurants">Restaurants</string>
    <string name="tab_coffee">Coffee Shop</string>
    <string name="tab_museum">Musée</string>
    <string name="tab_park">Parc</string>
    <string name="tab_shopping">Magasins</string>

    <string name="category_food_korean">Coréen</string>
    <string name="category_food_asian">Asiatique</string>
    <string name="category_food_japanese">Japonais</string>
    <string name="category_food_italian">Italien</string>
    <string name="category_food_mexican">Mexicain</string>
    <string name="category_food_hawaiian">Hawaiien</string>
    <string name="category_food_balinese">Balinais</string>
    <string name="category_food_brunch">Brunch</string>

    <string name="place_1_name">Jantchi</string>
    <string name="place_1_description">Situé en plein cœur de Paris, dans le quartier animé de Pyramides, JanTchi propose une cuisine coréenne familiale généreuse et de qualité, dans un cadre calme et reposant. </string>
    <string name="place_1_address">6 rue Thérèse, 75001 Paris</string>
    <string name="place_1_social_link">https://www.instagram.com/jantchiparis/</string>

    <string name="place_2_name">Pink Mamma</string>
    <string name="place_2_description">Pink Mamma est un restaurant italien sur quatre étages dans le 9ème, à Pigalle. Verrière avec vue sur les toits de Paris et bar caché vous attendent pour la soirée !</string>
    <string name="place_2_address">20bis Rue de Douai, 75009 Paris</string>
    <string name="place_2_social_link">https://www.bigmammagroup.com/fr/trattorias/pink-mamma</string>

    <string name="place_3_name">Mamma Primi</string>
    <string name="place_3_description">Mamma Primi est notre petit bijou de restaurant italien dans le quartier des Batignolles, à Paris. Là-bas, on s\'installe en terrasse et on commande son assiette de gnocchi avec un petit vino toscan - un combo qui rend la vie plus douce.</string>
    <string name="place_3_address">18 Rue Boursault, 75017 Paris</string>
    <string name="place_3_social_link">https://www.bigmammagroup.com/fr/trattorias/mamma-primi</string>

    <string name="place_4_name">Tigermilk South Pigalle</string>
    <string name="place_4_description">Les restaurants Tigermilk sont des haciendas chaleureuses servant une cuisine aux accents mexicains et des cocktails. Tout est fait sur place à base de produits frais, à Paris, Bruxelles, Lille, Bordeaux et Lyon.</string>
    <string name="place_4_address">72 Rue du Faubourg Montmartre, 75009 Paris</string>
    <string name="place_4_social_link">https://tigermilkrestaurants.com/fr/restaurants/south-pigalle-ixe/</string>

    <string name="place_5_name">Karaage-Ya</string>
    <string name="place_5_description">Le karaage est une technique de la cuisine japonaise dans laquelle des ingrédients variés (du poulet est le plus populaire) sont frits dans un bain d’huile. Les ingrédients sont préalablement découpés en petits morceaux et marinés dans de la sauce soja, de l’ail, du gingembre.</string>
    <string name="place_5_address">6 Rue Feydeau, 75002 Paris</string>
    <string name="place_5_social_link">https://karaage-ya-bourse.fr/fr</string>

    <string name="place_6_name">Hawaiian Poké</string>
    <string name="place_6_description">Entrez dans l’univers de deux frères Hawaiiens passionnés de cuisine du monde. HAWAIIAN POKE vous offre un voyage culinaire vers Hawaï.
    C’est l’histoire de Paul et Eddy, qui ont pour passion commune la cuisine, la restauration, les saveurs, et l’amour du pays de leurs ancêtres : HAWAÏ.
    Après 3 ans aux Etats-Unis et à Hawaï pour parfaire leurs connaissances et leurs techniques de cuisiniers ; ils reviennent en France avec un patrimoine culinaire et un savoir-faire authentique pour vous proposer des plats typiques hawaïens.Les frères HINPAPHANH vous invitent dans leur restaurant à Paris : un vrai concept qui vous transportera le temps d’un repas avec : vos amis, votre famille, vos collègues et/ou votre cher(e) et tendre.</string>
    <string name="place_6_address">152 rue Montmartre, 75002 Paris</string>
    <string name="place_6_social_link">https://hawaiian-poke.fr/</string>

    <string name="place_7_name">Djakarta Bali</string>
    <string name="place_7_description">Découvrez la gastronomie et les danses de l\'Indonésie dans un décor ethnique et chic près du Louvre. Le Djakarta Bali vous propose des spécialités de Java, Sumatra et Bali, ainsi qu\'un menu dégustation et des événements privés.</string>
    <string name="place_7_address">9 rue Vauvilliers, 75001 Paris</string>
    <string name="place_7_social_link">https://djakarta-bali.com/</string>

    <string name="place_8_name">Kodawari Ramen</string>
    <string name="place_8_description">Kodawari Ramen est une chaîne de restaurants spécialisée dans le ramen, un plat populaire du Japon. Découvrez son univers immersif, ses produits de qualité et ses distinctions prestigieuses.</string>
    <string name="place_8_address">29 rue Mazarine, 75006 Paris</string>
    <string name="place_8_social_link">https://www.kodawari-ramen.com/la-carte/</string>



    <string name="place_9_name">Annette K</string>
    <string name="place_9_description">ANNETTE K. est un bateau transformé en club de sport, de santé et de loisirs, situé sur la Seine à Paris. Découvrez sa piscine plein air, son coffee shop, son club, ses événements et ses services.</string>
    <string name="place_9_address">Port de Javel Bas, 75015 Paris</string>
    <string name="place_9_social_link">https://www.annettek.fr/</string>

    <string name="place_10_name">O Coffee</string>
    <string name="place_10_description">Notre café est torréfié à Paris. Notre équipe vous accueille avec le sourire parce qu’il fait toujours beau chez O Coffee. Grand classique australien, le café crème par excellence, mélange de notre “O Blend” et de lait frais français, pour vous donner le sourire.</string>
    <string name="place_10_address">23 rue de Lourmel, 75015 Paris</string>
    <string name="place_10_social_link">https://www.ocoffee.fr/</string>

    <string name="place_11_name">Moonlight café</string>
    <string name="place_11_description">Nos baristas talentueux transforment chaque latte en une petite œuvre d\'art. Venez découvrir nos créations et savourez un moment de douceur avec nous. Quel est votre motif préféré ? Tulip, rosette, swan?</string>
    <string name="place_11_address">27 rue des Gravilliers, 75003 Paris</string>
    <string name="place_11_social_link">https://www.instagram.com/moonlight.cafe.paris/</string>

    <string name="place_12_name">Book Nook</string>
    <string name="place_12_description">BKNK, alias Book Nook, s\'est allié avec la maison d\'édition Beta Publisher pour créer un lieu convivial et original regroupant un coffee shop, mais aussi les locaux de cette jeune maison d\'édition parisienne. Après tout, quoi de mieux qu\'un bon café, une petite pâtisserie et un excellent livre ?</string>
    <string name="place_12_address">11 rue Blanche, 75009 Paris</string>
    <string name="place_12_social_link">https://www.bknkparis.com/</string>

    <string name="place_13_name">Dolci</string>
    <string name="place_13_description">Temple à gourmandise - La gourmandise est né dans le jardin d\'Eden, des milliers d\'années plus tard, nous avons ouvert à Paris. Dolci. est le nouveau coffee shop hotspot au cœur de paris. Nous offrons des activités liées au monde du café, du matcha et du desserts. Des ateliers innovants et unique à paris. Création de laits végétaux, de lattes, de cocktails, et de desserts etc..</string>
    <string name="place_13_address">160 rue Montmartre, 75002 Paris</string>
    <string name="place_13_social_link">https://www.instagram.com/dolci.fr/</string>

    <string name="place_14_name">Café Méricourt</string>
    <string name="place_14_description">Café Méricourt, une expérience brunch pas comme les autres - un lieu où la passion d’une offre authentique et une hospitalité inégalée se rencontrent, promettant une expérience inoubliable pour tous ceux qui entrent. C\'est depuis juin 2017 Guy Alexander Griffin nous a ouvert les portes du Café Méricourt en nous proposant une carte gourmande et savoureuse. Une grande salle lumineuse, des baies vitrées donnant sur la rue, des chaises et tables en bois, une devanture couleur menthe à l\'eau. Bref, un coffee shop qui donne envie de s\'y attarder, tout en sirotant une citronnade maison accompagnée d\'un granola ou de pancakes moelleux à la fleur d\'oranger.</string>
    <string name="place_14_address">22 rue de la Folie Méricourt, 75011 Paris</string>
    <string name="place_14_social_link">https://www.cafemericourt.com/</string>



    <string name="place_15_name">Musée d\'Orsay</string>
    <string name="place_15_description">Le Musée d\’Orsay, connu pour ses collections de peinture Impressionniste et d\'Art Nouveau, abrite aussi des objets de sculpture, d\’art décoratif et de photographie datant de 1848 à 1914. Le bâtiment, une ancienne gare de train inaugurée pour l\’exposition Universelle de 1900, est magnifique et vaut également une visite. </string>
    <string name="place_15_address">1 rue de la Légion d\'Honneur, 75007 Paris</string>
    <string name="place_15_social_link">https://www.musee-orsay.fr/fr</string>

    <string name="place_16_name">Musée du Louvre</string>
    <string name="place_16_description">Ancien palais des rois, le Louvre est intimement lié à l\’histoire de France depuis huit siècles. Conçu dès sa création en 1793 comme un musée universel, ses collections, qui figurent parmi les plus belles au monde, couvrent plusieurs millénaires et un territoire qui s\’étend de l\’Amérique aux frontières de l\’Asie. Le Louvre abrite huit départements. Les Antiquités égyptiennes, les Antiquités orientales et les Antiquités grecques, étrusques et romaines, côtoient des collections plus modernes comme celles des départements des Peintures, des Sculptures, des Objets d\'art, des Arts graphiques et des Arts de l\’Islam. Au total, 35 000 œuvres sont exposées, dont des chefs-d’œuvre mondialement connus comme la Victoire de Samothrace, le Scribe accroupi, les Taureaux ailés de Khorsabad, La Joconde, les Esclaves de Michel-Ange ou encore les appartements Napoléon-III.</string>
    <string name="place_16_address">99 rue de Rivoli, 75001 Paris</string>
    <string name="place_16_social_link">https://www.louvre.fr/</string>

    <string name="place_17_name">Musée de l\'Orangerie</string>
    <string name="place_17_description">Situé dans le jardin des Tuileries, ce musée est surtout connu pour les Nymphéas de Monet, mais on peut y admirer toute une collection de peintures impressionnistes et postimpressionnistes.</string>
    <string name="place_17_address">Jardin des Tuileries - Côté Seine Place de la Concorde, 75001 Paris</string>
    <string name="place_17_social_link">https://www.musee-orangerie.fr/fr</string>

    <string name="place_18_name">Musée du Quai Branly</string>
    <string name="place_18_description">A quelques mètres de la tour Eiffel, dans un écrin végétal foisonnant et une architecture contemporaine surprenante, voyagez au cœur d\’une des plus importantes collections d’arts  non occidentaux. L\’Asie, l\’Océanie, l\’Afrique et les Amériques se révèlent à vous. Cette importante collection en fait un lieu incontournable des cultures des arts non occidentaux. Un véritable lieu de vie avec ses expositions, son théâtre, ses restaurants…</string>
    <string name="place_18_address">37 Quai Branly, 75007 Paris</string>
    <string name="place_18_social_link">https://www.quaibranly.fr/fr/</string>



    <string name="place_19_name">Les jardins du Luxembourg</string>
    <string name="place_19_description">Les Jardins du Luxembourg, inspirés des jardins Boboli de Florence, sont un superbe espace vert en plein centre-ville et le parc préféré des Parisiens. En vous y promenant, profitez des jardins français et anglais, de l\’Orangerie, du grand bassin octogonal, des statues ainsi que des serres, des ruches, et du verger.</string>
    <string name="place_19_address">rue de Médicis, Rue de Vaugirard, 75006 Paris</string>
    <string name="place_19_social_link">https://parisjetaime.com/eng/culture/jardin-du-luxembourg-p1063</string>

    <string name="place_20_name">Parc des Buttes-Chaumont</string>
    <string name="place_20_description">Le parc des Buttes-Chaumont est le plus escarpé et le plus grand des jardins de la Ville de Paris. Il a été inauguré le 1er avril 1867, à l\’occasion de l\’exposition universelle de Paris. C\'est un chef-d\’œuvre de l\’art paysager sous Napoléon III. Avec ses 25 hectares, le parc est une ode à la France et à ses paysages, des falaises d\’Étretat aux prairies alpines et bosquets méditerranéens reconstitués de toutes pièces. Une grotte se situe à l\’entrée d’une carrière souterraine. Pour des raisons techniques, l\’eau alimentant la grande cascade de la grotte peut être coupée, notamment d\’avril à septembre, pour l\’arrosage du parc.</string>
    <string name="place_20_address">1 rue Botzaris, 75019 Paris</string>
    <string name="place_20_social_link">https://www.paris.fr/lieux/parc-des-buttes-chaumont-1757</string>

    <string name="place_21_name">Parc Monceau</string>
    <string name="place_21_description">Le site de Mousseau est acquis par le duc de Chartres (1747-1793) en 1769. Son pavillon, dit Folie de Chartres, est élevé au centre d’un jardin à la française, puis de style anglo-chinois dès 1773. De petits temples antiques et gothiques réalisés par l\’architecte paysagiste Carmontelle (1717-1806) en témoignent. Le jardin est amputé en 1787 lors de la construction du mur des Fermiers généraux. La barrière de Chartres, rotonde actuelle, en est un des vestiges. Adolphe Alphand (1817-1891), ingénieur des ponts et chaussées, aménage définitivement le jardin à l\’anglaise au Second Empire (1861). Prisé par les artistes, le parc s\’enrichit d’une statuaire dédiée aux écrivains et aux musiciens.</string>
    <string name="place_21_address">35 Boulevard de Courcelles, 75008 Paris</string>
    <string name="place_21_social_link">https://parisjetaime.com/eng/culture/parc-monceau-p3553</string>



    <string name="place_22_name">Galeries Lafayette Paris Haussmann</string>
    <string name="place_22_description">Les Galeries Lafayette Haussmann sont un grand magasin parisien situé boulevard Haussmann dans le 9e arrondissement. Il s\'agit du plus vaste grand magasin d\'Europe et du second au niveau mondial après Macy\’s Herald Square1. En 2014, il réalise 1,8 milliard d\'euros de chiffre d\'affaires2, devançant Harrods à Londres, Bloomingdale\'s à New York et Isetan à Tokyo3, redevenant donc le premier grand magasin du monde en chiffre d\'affaires. Il appartient à la branche « Grands Magasins » du Groupe Galeries Lafayette.</string>
    <string name="place_22_address">40 Boulevard Haussmann, 75009 Paris</string>
    <string name="place_22_social_link">https://haussmann.galerieslafayette.com/</string>

    <string name="place_23_name">Le Bon Marché - Rive Gauche</string>
    <string name="place_23_description">Lieu de vie et de vente, Le Bon Marché se dessine comme un vivier créatif pensé dans un esprit résolument contemporain. Ses espaces expriment sa vision des tendances et définissent un art de vivre inédit. Depuis son invention en 1852 par Aristide Boucicaut, Le Bon Marché accompagne la vitalité créative d’une Rive Gauche devenue légendaire. Mêlant l\’art à la mode, le design à la beauté et à la gastronomie, le magasin cultive une identité singulière que nous vous invitons à venir découvrir.</string>
    <string name="place_23_address">24 Rue de Sevres, 75007 Paris</string>
    <string name="place_23_social_link">https://www.lebonmarche.com/</string>

    <string name="place_24_name">Samaritaine</string>
    <string name="place_24_description">La Samaritaine est un grand magasin situé à Paris entre la rue de Rivoli et la Seine, à l\'aplomb du pont Neuf dans le 1er arrondissement de Paris. Fondée en 1870 par Ernest Cognacq, La Samaritaine, devenue déficitaire, ferme en 2005 pour réaménagement de ses bâtiments et mise aux normes de sécurité. La Samaritaine reste, jusqu\'à sa fermeture, le grand magasin parisien le plus important par sa taille, avec ses quatre magasins totalisant une surface de vente de 48 000 m2.</string>
    <string name="place_24_address">9 Rue de la Monnaie, 75001 Paris</string>
    <string name="place_24_social_link">https://www.dfs.com/fr/samaritaine</string>

    <string name="place_25_name">Le BHV Marais</string>
    <string name="place_25_description">Situé au cœur de l’historique quartier du Marais, LE BHV MARAIS reste le magasin emblématique. Niché juste au niveau de l’épicentre Rive Droite/Rive Gauche, cette institution reste le repère des bricolos créatifs, des parisiens Rive Gauche, des branchés de l\’Hôtel de ville, des cordons bleus arty… Un bazar version luxe, où l\’on peut trouver de tout. De la sauteuse Lagostina, au lave-vaisselle SMEG en passant par un matelas dernier cri Bultex. L\’adresse immanquable des esthètes et des épicuriens….</string>
    <string name="place_25_address">52 Rue de Rivoli, 75004 Paris</string>
    <string name="place_25_social_link">https://www.bhv.fr/</string>

    <string name="place_26_name">Uniqlo - Opéra</string>
    <string name="place_26_description">Uniqlo est une marque commerciale de Fast Retailing, groupe japonais de conception, confection et distribution de vêtements. En juin 2024, Uniqlo possède 28 magasins en France, ce qui en fait le plus grand nombre de magasins Uniqlo en Europe. Les premières boutiques ouvrent dans le centre commercial Les Quatre Temps à la Défense, près de l\'Opéra Garnier (9e arrondissement de Paris), dans les centres commerciaux So Ouest à Levallois-Perret et Beaugrenelle (15e arrondissement de Paris), dans le Marais (4e arrondissement à Paris) et à Montparnasse (6e arrondissement aussi à Paris) ainsi qu\'au centre commercial Belle Épine.</string>
    <string name="place_26_address">17 Rue Scribe, 75009 Paris</string>
    <string name="place_26_social_link">https://www.uniqlo.com/fr/fr/</string>

</resources>